崩盤我有經驗 選一周最後那天

崩盤我有經驗 選一周最後那天
Bitcoin與我糾纏 也升不到像昨天
woo hoo 這幾天 股價要 拉跌到 特別賤 沒眼見
想哭兩秒都怕跌到深宵三點
為何沽空都輸

有料

有冇巴打接落去

自推

為何沽空都輸

好悲涼

今日輸死啦 3800 1183

笑死 高汁

咩歌?

擇日失戀

無暇訓覺，無暇食飯，美股兵慌馬亂

日日崩盤

邊間教會